又話咩藍波第一人辣芒芝士好撚勁既，做乜係甘輸

大佬原來都有睇波